從來冇聽過戰爭時用自殺會威脅到敵軍/激勵友軍

唔好咁傻呀
你死左只會令敵軍竊笑, 友軍傷心
香港需要你嘅戰力!!!

推

留番條命同佢死過！

不過有機會引到好多人關注事件和帶動情緒，西藏事件當時真係好震撼。當然生命珍貴，唔會鼓勵人咁做。

的確引到好多人關注
但其實我地冇無限條人命
人嘅精神耐力都唔係無限堅強
見到友軍一個又一個自殺 真係好影響士氣

重申 留返條命同敵軍開戰值好多

拜託各位唔好再推啲鼓吹人自殺嘅po
推啲有正面訊息嘅po
你嘅行為分分鐘會救返一位義士嘅生命

殘忍d講，只有第一個有效果，之後果d毫無作用，唔好做傻事

的確係
連登仔成日講一句說話 一個死就係烈士 一百個死就係數字
雖然咁講好似好無口德
但係自殺帶黎既唔單止係幫唔到件事
而且仲會加重示威者既無力感
獨裁政府係唔會理呢個數字 你睇下教育制度逼死幾多人但係都無乜改變過就知

因為比十年影響到

完全同意
雖然如果可以 第一個烈士都唔想見到

勾踐年代有派過死囚係敵軍面前自殺黎擾亂對方軍心，之後就猛攻對方大勝

但我地又唔係打仗

認真 如其英雄化佢地 不如屌7個班仲想自殺既人
我知好似好冷血 但唔想再見有人為左呢個垃圾政權犧牲

push

自殺係唔會有用, 相反極端政權恨不得你地快d死晒/坐監, 因為無人會再出黎阻佢地
如果唔明就用打三國志做比喻, 你打超級難度都係咁玩, 捉到d人全部都係斬首, 因為咁樣電腦先唔會不停派兵黎打7你